怒轟「林鄭食屎」瞓花槽被抬走 馬鞍山街坊衝閘：我要返工

怒轟「林鄭食屎」瞓花槽被抬走
馬鞍山街坊衝閘：我要返工

【本報訊】揚言封區檢測封到年廿九的特區政府懶理居民反對，連續第六晚「突閘」，昨晚封鎖馬鞍山恒安邨恒江樓與元朗富來花園，有恒安邨居民不滿大廈納強檢，一家大小剛完成檢測，未料再被「禁足」強檢，怒不可遏鬧爆「林鄭食屎啦！」晚上更有男女街坊企圖突破封鎖線衝閘失敗被警員制服，反映離地又擾民的封區政策已激起民憤。

相關新聞：商務免檢 深圳男抵港確診 反列本地個案 所住映灣園現六個案

昨晚7時04分，當局宣佈圍封元。。。。。。。。

消息公佈之前，大批警員和民政處人員已經到達兩處地點，除有物資車輛到達，亦有工作人員設立檢測站，警員更圍起封鎖區驅趕記者。有恒江樓居民向樓下大叫「好擾民呀」。

全家昨午採樣 晚上再檢測

至晚上8時許，陸續有身穿全副防護衣的警員上樓拍門通知居民檢測，其間新界南總區指揮官麥展豪身穿便服到場視察。不少居民不滿被禁足，街坊盧先生表現勞氣，任職運輸業的他向記者展示已接受檢測的短訊，指大廈剛於周四被納入強檢，自己一家大小昨午才前往社區中心採樣站完成檢測，未料晚飯後下樓購物回來才知大廈被封，又要再做強檢。

盧先生向樓下警員多次詢問，對方答稱需要再做令他不滿，「佢話『你快啲返上樓啦，如果唔係我哋要捉人』咁樣」。

他直斥封區無需要且重複，造成混亂，又指自己從事運輸業，未能5時出門上班，狠斥「林鄭食屎啦」、「成班民建聯垃圾，無咗民主黨就係呢班垃圾」。

中年男：我都有我嘅自由

其後居民劉先生亦大吐苦水，指前日大廈被納入強檢，何不同日封鎖大廈，不明政府做法。任職的士司機的他每早清晨5時開工，今早勢不能開工，昨晚已通知老闆遲開工。

當局亂封區早引起居民不滿，昨晚10時許，有中年男住客在恒江樓與警員發生理論，其間男住客突然情緒激動，擺脫警員往封鎖線方向衝去，警員隨即追上將他截停，現場所見該男子不斷掙扎，又大喊「我都有我嘅自由」，最後遭警員帶往帳篷安撫情緒，暫未知會否被捕。

一小時後，另一名穿粉紅色上衣中年女子落樓打算離開，並與在場警員和海關關員爭執。其間她情緒激動，警員勸止無效一度拉扯，最後該女子卧在臨時檢測站附近花槽，用手死死抓住欄杆不放。在場警員和民政處人員一直在旁勸解，並講解法例要求。然而她仍然激動，不斷說「我之前咪檢測咗囉」、「我要返工呀」，最終擾攘15分鐘後被警員抬離花槽。

。。。。。。。。。。有居民鬧爆當局每晚行動勞民傷財，直言：「攞啲資源派畀巿民仲好！」

【馬鞍山】■一名中年男住客衝往封鎖線被警員截停，男住客大喊「我都有我嘅自由！」

■街坊盧先生預料今早未能在5時出門上班，狠斥「林鄭食屎啦！」

■納入強檢的馬鞍山恒安邨恒江樓，昨晚突遭圍封。

【元 朗】■元朗富來花園A、B兩座列受限區域，所有住戶須接受強檢。

黎氏上班撚

黎氏家族咁多成員

警察阻人返工

變革香港，林鄭食屎！

起初，納粹抓共產黨人的時候， 我沉默了，因為我不是共產黨人。
當他們抓社會民主主義者的時候， 我沉默了，因為我不是社會民主主義者。
當他們抓工會成員的時候， 我沉默了，因為我不是工會成員。
當他們抓猶太人的時候， 我沉默了，因為我不是猶太人。
最後當他們來抓我時， 再也沒有人站起來為我說話了。

連登版：
起初，共產黨封油麻地的時候， 我大笑了，因為油麻地人只識返工、抵死。
當他們繼續封馬鞍山的時候， 我繼續恥，因為馬鞍山人只係識返工，抵死。
最後當他們來封我的社區時， 到油麻地人和馬鞍山人都在恥笑我了。

DNA已袋，公帑已輸送，你地班奴隸繼續玩內鬥

真係唔明佢哋笑乜撚
係咪真係大叫光復香港 拒絕抽取dna先唔會俾佢哋批鬥？

我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀我要返工呀

只要唔比返工,香港人就會暴動
世上奴性第一地方

黎先生

尤如殺人父母！

變曱香港

呢班傻閪係自己腦內平衡時空生活緊
正常人係唔會明佢地想點
佢地只會不停批鬥，因為網上批鬥無成本，又可以舒解壓力，爽呀